做過美心月餅廠，你問我答

有啲問題如果有機會會令到我同人相認/自爆就唔答

例如：咩部門、入職日期等
不過對答之間熟路既ching應該會估到
到時就請大家高抬貴手啦

利申一個先：之前係做月餅期

衛生情況

識唔識陳應前（Paul Chan )
美心最出名既厹
好多女都比佢溝過

有無偷食

啦
因為我唔係負責整餅個邊

但個餅烘完出黎到入袋到入盒再到入箱我都清楚
而呢個過程其實係幾乎全機械，而且所有人入工場都要笠髮帽戴手套

所以其實係ok既

咩帽先
我做左唔係好耐，所以未必知哂

講厹知唔知邊個呀強先

傻啦
有cam架
點會偷食呢

蓮蓉點整到咁滑

唔係做廚房答唔到你

美心代工既牌子係咪同一做法同用料？

以我所見

用既蛋應該有唔同
但整體上大同小異

但你要再問咩蛋有咩分別同係咩牌子我就答唔到落去啦

好唔好做?
打算做外判 去粉嶺個間

睇你自問勤唔勤力
如果勤可以做美心，起薪點低但有機會會升

如果係hea做或者好似我咁暑假先番就外判算啦

點解唔去大埔

手套幾耐換一次？

做過冰皮部門
同傳統係天堂同地獄既分別

通常出入去廁所/蛇王個陣掛

唔記得講，其實當然仲要戴口罩

利申：做既位淨係需要笠髮網

好想食

食到唔想食

邊一邊係天堂

一定係冰皮

點解會咁，冰皮複雜啲？？

冰皮有冷氣，凍到要著羽絨

傳統既廚房熱撚到仆街
而且聽講啲師父好撚惡啃
好多人頂唔順要走/調部門

例如大家最愛既奶皇月餅既奶皇部
極度缺人

冰皮係天堂

因為冰皮工序好簡單 大部份工序都係用機完成
只有一個辛苦位但通常都係比啲阿姐做

入過廚房/蓮倉先再講啦 乾淨

做過一季月餅期留名

雖然工時好撚癲,但西餅廠先係真正既地獄 做左一日即刻唔再番

n年前曾做過廚房。。。
頂唔夠一個星期無做

我劈頭第一句都話自己唔係做廚

咁我眼見既係ok喎

出街食飯好多都好污糟好不堪架啦
大家都知既其實

周師傅仲有冇做

血汗工廠

係個外判裡面見唔少
唔好話做廚啦,我個邊都好撚多打壞仔做兩三日就嗌頂唔順要走

垃圾工一份...

利申做過一個月頂唔順即走

你講緊生產？

全間廠真係得冰皮好做
傳統果邊狗都唔屌

係丫 生產果邊

老老豆豆，
廚房都幾惡做，
又無冷氣，
加上又好體力勞動，
頂唔順都好正路。。。

之後個幾年都係包裝做就爽丫丫了，
又多女，
又無咁辛苦。。。
只係由朝企到收工

生產個部門好似好hea..
之前係更衣室聽到啲人討論點樣蛇王...仲要每次佢哋都可以早十幾分鐘就落去換衫

係都明食啦

包裝我聽我個Fd 個講地獄黎...
冇得停手仲要比人係咁屌...

生產部乸型果個肥仔仲有無係度做

係hea到仆街 去個廁所可以半個鐘先番黎

我做果年番通宵更 只要印夠數就可以收工 收哂野洗完野先四五點 跟住有咩做就

女仔就惡做啲
真係無停，但係又無腦又hea算係咁啦

男仔搬箱搬野又要拉車真係

生產

我都係想做一個月左右，係咪一日返六個鐘都得？
睇到有人話外判啲人係黑底，出少左糧追唔返仲兇返人轉頭，有啲驚
粉嶺近屋企就腳啲，有冇聽過啲咩關於粉嶺廠既野？

唔得，啲更有定

黑底真係未聽過喎

冰皮qa好仆街

番左一星期無番
悶到仆街

唔同部門有唔同經歷
做生產既話好撚正
做廚房既屌撚哂鬼

真係睇命水

之前好似有巴打爆過

留名 做過生產包餅同揀蓮子
今年嚴咗好又多 一個月都未夠頂唔順走咗

有無經歷講下

點解咁講

我番過通頂

樓豬日班定夜班

狗公強 睇黎樓主做開1樓喎

Lm

我做左好短時間
但都聽到好多佢啲野

入面10個有6/7個都係外判…外判其實冇乜嘢，出少咗糧登記返佢會同人事部check，黑唔黑底唔知啦，但眼見冇乜人有特別大怨氣/投訴嘅。最大怨氣咪出通告話唔比人帶電話入廠囉，仲表明有授權人士執行廠規添，不過似乎冇用，啲靚仔飯堂照樣大大部手機轉珠…

鄭師傅仲有無做

奶黃月餅衛生有無問題?

點解流心奶黃每年都供不應求

做左5年1條女都溝唔到

眼不見為淨啦
放過入焗爐焗，乜都死啦

我都想知
日日幾萬隻餅咁落，就算計埋要掉
都唔會咁

應該都係門市個邊架啦

有冇得自制6王比朋友屋企人

做狗公抵佢死喇

殘廁扑野

做廚都唔得啦何況我唔係
Btw 6黃

話無都無人信

不過這些機會

睇黎大家無乜興趣

有冇其他野講下先？

做左兩三個月only
淨係知咁多渣

幾年前做過廚房，d汗係咁滴落桶蓮蓉度

奶黃月餅同傳統做法，係制作過程有咩唔同？

拉蓮部？

長工黎架

No

Ching係咪通宵更包裝1樓？

識做梗係做倉啦 交收倉hea到hi hi 每日做2轉車就冇野做

唔洗識字就得

No
無做啦

姐咁，早兩日送貨去你地果度，行過D咸蛋果個位，真係臭到仆街

我根本冇做過，咪係到作故仔屈人，之前先比人扮我FB 帳號，同我D女仔朋友講淫野又copy 我D post詆毁我。我知道玩我嘅人係我身邊朋友，可以偷我相，有我電話號碼，又知我以前FB名叫Paul chan。令到我懷疑身邊朋友，真係唔知點你可以咁黑心，仲要繼續玩，post 唒我D個人資料。點解一個人可以賤格到呢一個地步，曾經我當你係好好朋友，有為你嘅事擔心，關心你。但你竟然可以玩完一次又一次，最後同你反面絕交，你仲係唔知錯，重要想整臭我，作故仔話我搞大人地肚。我女朋友都未有過，更加冇咩女性朋友。我真係唔知一個人可以有幾咁心毒，做盡所有野想攻擊我，我自問對人好好，冇咩得罪過人，盡量都容忍，忍耐，但係得到嘅就係一次又一次嘅傷害。可唔可以話俾我知點解你要咁做？誠

內地客

邊個係誠 爆佢全名啦

羅浩誠

個post變左爆人資料同比人爆

低級借刀，咁樣亂up d野再加張相就可以玩抹黑

狗工都返

一時又話一條女都溝唔到，一時又話搞大人個肚，精神分裂？

浩誠哥 出黎解話

有人話過係同一條友做咩
柒少陣啦

佢話唔關佢事喎

咪on9啦，我WhatsApp都唔係呢個名
你係咪癡線架，作故仔作到你咁，識我嘅人都知我冇女朋友。
你post啲對話出嚟睇囉，攞證據出黎

快啲po

我唔係考3分囉，同埋我唔係讀中專，你咪on9。你細妹叫咩名啊，鋪對話出嚟囉，你講到咁真，攞證據出嚟比大家睇

究竟得罪咗你D咩，你可以癡線到咁，你係咪有妄想症，精神病？我真係唔知身邊有咁樣嘅人存在，快鋪對話出嚟，咪再起到裝神弄鬼

記得post埋個對話日期出黎喎
如果你想用兩部電話作啲對話出黎去老屈人就慳啲啦

飯堂呀姐係咪比好少送你食?

可以嗌多送
不過都係比多少少

係咪仲係一樣餸快餐送個黎
另一樣佢地煮

你最好就接我放工啦，如果你夠膽嘅話。其實你係咪毒撚一個，唔夠膽當面話我，只係敢起背後中傷我。最好笑係你作啲故仔真係好假，WhatsApp名錯，時間又唔夠膽俾人睇，對話一張都冇，你叫人哋點信你，好心你翻翻現實世界啦，唔好再沉迷自己嘅世界，如果你係覺得我同某D女仔好friend，你妒忌嘅，你咪自己去爭取囉，你覺唔覺得自己好小學雞，真係好想知你今年幾多歲，仲咁幼稚，小學畢業未？我知有啲女仔係鍾意毒撚，支持你溝到女，咪再煩我。

Whatapp都扮埋咁撚有心機

唔post死全家

講到佢咁衰 咁仆街搞大你個妹
咁你做呀哥 仲唔報警
係到做鍵盤戰士

你係咪癡線，你係點樣可以改圖改到咁樣，真心佩服你，你真係好專業，作故仔作到咁，唔佩服你都唔得

屌你連登係咪咁低質
係我阿母比佢搞大 佢唔認數 報警搵警察有用？
你睇得TVB多？
雞蟲FD就收收皮啦

你改圖咁勁，其實你想作咩故仔，咩對話都得，只要你想，你話我係金正恩都得

借刀味愈黎愈濃
花生！

你唔好以為DEL晒電話相就有用 天網恢恢，疏而不漏

求你快啲去報警，到時可以早啲送你去青山

有真圖你都選擇性失明 好明顯係陳應前D 雞蟲FD 啦 咁多位美心員工小心佢地 同陳應前痴得埋身果班人都一樣嫁 ！！！

屌你張cap圖像數唔好再低d？
睇到眼都花

花生都唔俾食
惡過共產黨

有晒證據你都仲搏
認豬為祖先不可恥
用智慧矇騙真相最可恥

你唔覺得你鋪出嚟啲對話，啲文字好朦朧
有冇IT高手可以幫手睇下，條友幅圖

拎食花生黎做護主犬呢個藉口好低質

你做呀哥真係好撚廢 個妹俾人搞大個肚
整係識係到亂吠
刀唔係咁借 唔好做埋d幼稚行為啦
改圖改到咁垃圾
仲有你唔好以為冇人知你係邊個

幾年前考完DSE個陣做個
係個爐前掃蛋
掃得又累又係咁比人話掃得唔好要掃好D咁
煩到仆街
做左一日就冇做
之後走左去返炒散
錢多又好做D
搵PT千奇咪搵美心黎做

我真係好想知呢個癡線佬係邊個，點解可以咁有心機作故仔，係真癡線定同我真係好大仇口，有冇人可以幫下我，睇下呢條係友邊個，真係有啲驚左佢。

你d cap圖起晒格喎
換手機啦，同埋whatapp可以show埋電話，你show埋咪知囉

屌係喎
自膠

你終於有破綻，張相入面嘅錄音，正常聽咗係會變藍色，點解會係灰色，因為你啱啱作完，改完圖，錄音自己都冇聽返。我講得啱唔啱啊癡線佬

真心支持你報警 有證據既話警方會受理

真心，show電話啦，橫掂你有佢電話（如果號碼岩），一show就清楚

有冇合照？幫你阿妹打格先

究竟樣有咩得罪你，可以令到你咁樣玩我，故事，對話，圖片可以俾你準備好晒，你係咪真係有精神病

佢唔算離題既
我估佢係想唔好set 名 露番個電話號碼出黎姐

另外開Post屌啦

奶黃月餅出左半日就賣撚哂 限量版㗎？

變左起底post
受害者呀哥爆多啲野啦，你有道理既隻狗公實會收皮既

up埋錄音ok?

留名食花生

真心出面大把工好過美心...
但年年都有一車車 既Dse 入去做

前年入過去做，好多女。日日吹水吹到收工

花生呢 我係大埔甘寧

改圖改到你咁，連電話號碼你都改錯，好佩服你咁有心機作故仔，又整對話。有咩得罪你你咪講囉，作到你有細妹，又話大埋肚，究竟你係邊個，我幾時有得罪個癡線佬。
如果真係有大肚咁一定有醫院紀錄架，唔該post 埋上黎

Hi你條尾：
唔好再喺度作故仔，你話我有問你個妹借錢，咁你實有存提記錄實有啦，你慢慢改圖啦我等你。其實你屋企人真係有啊妹？你不如吹大啲話我搞大左你阿媽個肚，生左你出黎啦。

起美心月餅做左3年，
陳應前係狗公 我都聽過
但搞大人個肚真係無聽過

我前排同人鬧交幾句就比人起左底

我估flu巴打你應該都係得罪過人姐

小小事 咪鬼理佢地啦

清者自清

陳應前做咩位，好似見過

又話要公開又話唔公得開 你話佢搞埋你老母都得啦 你連個number都改錯 下次玩人小心啲

留名跟進，邊個先係真

佢改圖，連我電話都改錯，你仲諗邊個係真，明顯佢造假啦。 我就來暈喇

留名待笑

做乜9
呢個post有d留言又睇唔到既